|Switch/3DS討論區(89)| E3情報整合 -Fortnite,火紋,MarioParty,大亂鬥-

Daemon X Machina, 2019年

Xenoblade2 DLC, 9月14日

Pokemon LG E/P 買精靈球手掣送 Mew

Super Mario Party, 10月5日

火焰之紋章 風花雪月 2019年春季

Fortnite Battle Royale, 對應PC/X1/Mobile/Mac Cross-Play, 即時可以下載

Overcooked 2, 8月7日

Killer Queen Black, 2018冬

Hollow Knight, 即日公開發售

Octopath Traveller新demo, 可繼承進度去正式版, 6月15日公開下載

Dragon Ball FighterZ, 2018年內

任天堂明星大亂鬥 特別版, 系列全員上陣, 12月7日
中文官網:

25分鐘詳細介紹:

無左06既

渣ga

E3無人開po
笑4

Fornite好似冇體感

Fornite 點開體感瞄準？

Alone BB有冇野要幫手執

聽到d黃版配樂又覺得隻game必買

E3 post dead

火紋打仗終於唔係得十幾丁友

其實今次隻pkm同之前有咩唔同點解會特別搵比卡超同伊貝黎命名

買 OST 算啦
應該會出

黃版重製黎

睇pkm go gameplay
item嗰頁d精靈球icon nds畫質黎既

fornite幾順 都唔知xenoblade手提點解整到咁差

Fornite

哦！仲以為新野重製加返新果埋寵物?故事劇情跟舊?

Let's hope it's not another 8 years away

標題冇XB2

唔夠位

正

即刻買咗hollow knight 玩

咦我發現入錯區

XB2 首新BGM真係好正
已經睇左條片幾次

墨西哥計返港紙57蚊好抵

最期待火紋但有排等

Xenoblade2前傳

DLC算唔算係メツブレイド

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有中文/英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

因為e3 direct,宜家見到就燥

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

連登post(88)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年9月開始收費
[center]

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴
[/left]

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

3DS Q&A:

WiiU Q&A:

任天堂平台遊戲發售表(更新至6月13日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打

2018年 春:
Switch 5月4日 Donkey Kong Country: Tropical Freeze
Switch 5月8日 Raging Justice | 怒火判官 [eShop] [中文]
Switch 5月10日 Immortal Redneck | 不朽凡人 [eShop] [中文]
Switch 5月11日 ONE PIECE 海賊無雙3 豪華版 [中文]
Switch 5月15日 Battle Chasers: Nightwar | 追逐戰:夜戰 [中文]
Switch 5月15日 Wizard of Legend | 巫師傳說 [eShop] [中文]
Switch 5月17日 Yonder: The Cloud Catcher | 在遠方追雲者編年史 [eShop] / 6月12日 實體版
Switch 5月17日 The Banner Saga 1
Switch 5月18日 Little Nightmares Complete Edition
Switch 5月22日 Tennis World Tour 網球世界巡迴賽
Switch 5月22日 Runner 3 [eShop]
Switch 5月23日 白衣性愛情依存症
Switch 5月24日 洛克人 Legacy Collection 1 + 2
Switch 5月24日 Rabi-Ribi [中文]
Switch 5月24日 生化危機7 Cloud [中文]
Switch 5月24日 Bloodstained: Curse of the Moon [eShop]
3DS 5月24日 Bloodstained: Curse of the Moon [eShop]
Switch 5月25日 PixelJunk Monsters 2 [中文]
Switch 5月29日 斑鳩 IKARUGA [eShop]
Switch 5月29日 Fallen Legion: Rise to Glory | 墮落軍團: 榮耀崛起 [中文]
Switch 5月29日 Yoku's Island Express [中文]
Switch 5月29日 Street Fighter 街霸 30th Anniversary Collection [中文]
Switch 6月26日 DLC Mario + Rabbids Kingdom Battle Donkey Kong Adventure
Switch 5月30日 Pokemon Quest [eShop] [中文] 免費
Switch 5月31日 BlazBlue: Cross Tag Battle [中文]
Switch 5月31日 嘘つき姫と盲目王子
Switch 5月31日 ICEY [eShop] [中文]
Switch 5月31日 Defoliation 落雨落葉 [eShop] [中文]

2018年夏:
Switch 6月7日 Gal Gun 2 | 少女☆射擊2 [中文]
Switch 6月7日 Samurai Defender | 武士防衛戰 [eShop] [中文]
Switch 6月7日 魔法女高中生 [eShop] [中文]
3DS 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月12日 Fallout Shelter [eShop] [免費]
Switch 6月12日 Paladins 先行測試版 $30, 免費版soon [eShop]
Switch 6月13日 Fortnite [eShop] [免費]
Switch 6月13日 Hollow Knight [eShop]
Switch 6月14日 God Wars 日本神話大戰
Switch 6月14日 Dandy shot [中文] [Eshop]
Switch 6月15日 Octopath Traveller 特別體驗版
Switch 6月15日 LEGO® The Incredibles | 樂高 超人特工隊 [中文]
Switch 6月19日 MUSYNC | 同步音律喵賽克 [中文]
Switch 6月21日 Pode [eShop]
Switch 6月21日 Nekopara Vol. 1 [中文]
Switch 6月21日 THE 密室からの脱出 ～運命をつなぐ35の謎～ [中文]
Switch 6月21日 Minecraft [中文]
Switch 6月26日 De Blob [eShop]
Switch 6月22日 瑪利歐網球Aces [中文]
Switch 6月26日 Hunting Simulator [eShop]
Switch 6月26日 LUMINES REMASTERED [eShop]
Switch 6月28日 不思議的幻想鄉 Tod Reloaded [中文]
Switch 6月28日 伊蘇 8 丹娜的隕涕日
Switch 6月28日 死印
Switch 6月28日 炸彈雞/Bomb Chicken [中文] [eShop]
Switch 6月28日 MotoGP18
Switch 6月29日 Crash Bandicoot N. Sane Trilogy | 古惑狼大進擊三部曲
Switch 6月29日 Wolfenstein II: The New Colossus | 德軍總部2: 新巨像 [中文]
iOS/Android 6月尾 Pokemon Quest

硬件 7月2日 美版2DSXL - Zelda特別版
Switch 7月10日 20XX [eShop]
Switch 7月12日 Shining Resonance | 光明之響 龍奏回音 [中文]
配件 7月13日 Switch 可調較角度式叉電座 $20 USD
Switch 7月13日 OCTOPATH TRAVELER | 八方旅人
3DS 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker | 前進! 奇諾比奧隊長
Switch 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker | 前進! 奇諾比奧隊長
Switch 7月17日 Sonic Mania PLUS | 音速小子 狂熱 PLUS
Switch 7月17日 Adventure Time: Pirates of the Enchiridion
Switch 7月19日 Closed Nightmare | 封閉的惡夢 [中文]
Switch 7月19日 太鼔之達人 Nintendo Switch版 [中文]
Switch 7月20日 Thumper實體版
Switch 7月24日 The Banner Saga 3
Switch 7月26日 Go Vacation
Switch 7月26日 わくわくどうぶつランド | 興奮動物樂園 [中文]
Switch 7月26日 魔界戰記 Refine / 8月9日 中文版
Switch 7月26日 洛克人X Legacy Collection 1 + 2
Switch 7月26日 寒蟬鳴泣之時~奉
Switch 7月26日 大圖書館的牧羊人 Library Party
Switch 7月31日 泰坦任務/Titan Quest [中文] [eShop]
3DS 8月2日 Made in Wario : Gorgeous
3DS 8月2日 世界樹之迷宮X
Switch 8月2日 SaGa Scarlet Grace | SaGa 緋紅恩典 緋色的野望
Switch 8月2日 Pro Baseball Famista Evolution | 職業家庭棒球 EVOLUTION
Switch 8月2日 Code of Princess EX | 公主法典EX
Switch 8月7日 Overcooked! 2
Switch 8月9日 大神 絕景版
Switch 8月9日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀DX [日文?]
Switch 8月9日 偵探神宫寺三郎 PRISM OF EYES
Switch 8月23日 僕のヒーローアカデミア | 我的英雄學院 One's Justice [中文]
Switch 8月23日 說謊公主與盲目王子 [中文]
Switch 8月24日 Little Dragons Cafe / 8月30日 中文版
Switch 8月30日 Psyvariar Delta [中文]
Switch 8月 企鵝戰爭 Penguin Wars
Switch 8月 Dead Cells | 死亡細胞 [中文]
Switch 9月6日 薄桜鬼 真改 風華伝
Switch 9月7日 SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~
Switch 9月11日 NBA 2K19
Switch 9月13日 Code:Realize ~彩虹の花束~
Switch 9月14日 DLC 異度神劍2 黃金之國伊拉
Switch 9月25日 Labyrinth of Refrain: Coven of Dusk | 魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團
Switch 9月27日 無雙 Orochi 3 [中文]
Switch 9月27日 勇者ネプテューヌ | 勇者戰機少女 [中文]
Switch 9月27日 WORKxWORK
Switch 9月27日 NORN9 LOFN for Nintendo Switch
Switch 9月28日 FIFA 19
Switch 9月 V-Rally 4

隻pkm好似咁低frame數

Switch 10月4日 洛克人11
Amiibo 10月4日 洛克人11 Amiibo
Switch 10月5日 Super Mario Party
Switch 10月16日 Starlink: Battle for Atlas | Switch獨估StarFox體驗
Switch 10月16日 LEGO® DC Super-Villains
Switch 10月25日 爆旋陀螺 バトルゼロ
Switch 10月25日 Just Dance 2019
WiiU 10月25日 Just Dance 2019
Wii 10月25日 Just Dance 2019
Switch 10月30日 夜迴: 漫漫長夜合集
Switch 10月 Layers of Fear : Legacy 實體版
Switch DARK SOULS™: Remastered [中文]
Amiibo DARK SOULS - Solaire of Astora Amiibo
Switch DLC Splatoon2 OCTO Expansion 1800Yen
Switch ワールドエンド・シンドローム
Switch 妖怪手錶 4
Switch Blade Strangers
Switch 東方天空競技場: 幻想鄉空戰姬
Switch I Hate Running Backwards
Switch Croixleur Sigma
Switch Bad North
iOS/Android Dragalis Lost | 失落的龍絆 [中/日文]
Switch Fallen Legion: Rise to Glory | 墮落軍團: 榮耀崛起 [中文]

2018年 秋:
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Pikachu! [中文]
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Eevee! [中文]
配件 11月16日 Pokémon: Let's Go 精靈球手掣
Switch Ark: Survival Evolved
Switch 戰場女武神 1 for Nintendo Switch [eShop]
Switch 戰場女武神 4 [中文]
Switch Crystal crisis
Switch 三国恋戦記～オトメの兵法!～
Switch 吉原彼岸花 久遠の契り
Switch 閃電十一人 戰神的天秤

2018年 冬:
Switch 12月7日 任天堂明星大亂鬥 特別版 [中文]
Switch Killer Queen Black
Switch 日本馬拉松
Switch Team Sonic Racing
Switch RemiLore ～少女與異世界與魔導書～
Switch 時空幻境 宵星傳奇/Tales of Vesperia Remaster [中文]

2018年:
3DS Persona Q2
3DS 路易吉洋樓1
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決)
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch 耀西島新作
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Steins;Gate Elite 7800YEN
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch Undertale
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch Wizard's Symphony
Switch Firewatch
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Wargroove [eShop]
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch Cendrillon PalicaA
Switch ニルアドミラリの天秤 色ドリ撫子
Switch Mineko's Night Market
Switch Freedom Planet
Switch ネルケと伝説の錬金術士たち ～新たな大地のアトリエ～
Switch The Walking Dead - The Final Season
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch Dragon Ball FighterZ

2019年 春:
Switch 火焰之紋章 風花雪月
Switch Ninjala

2019年:
Switch 2月 Trials Rising
Switch Daemon X Machina
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX
Switch For The King
Switch VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch Pokemon 正統形式RPG作品
Switch Sense: A Cyberpunk Ghost Story
Switch My Friend Pedro
Switch 形影不離/Indivisible
Switch Afterparty

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Hollow Knight
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Tales of 系列
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch 索斯機械獸 新作
Switch RollerCoaster Tycoon
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch 舞華蒼魔鏡
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch Angels of Death | 殺戮天使
Switch Vertical Strike Endless Challenge
Switch レミロア～少女と異世界と魔導書～
Switch Lover Pretend
Switch ビルシャナ戦姫～源平伝～
Switch 私立ベルバラ学園
Switch 戦刻ナイトブラッド | 戰刻夜想曲
Switch アムネシア | 失憶症
Switch ノルン+ノネット | NORN9 命運九重奏
Switch レンドフルール | 花之女王
Switch Road Redemption
Switch Divinity: Original Sin II
Switch HYPER SPORTS R

可以問老豆老母拎佢地d寵

等左成日比d咁既我睇
沖涼打j再down個fortnite玩下算

矛驚挽

巴打覺得而家係咪入手switch既好時機

係，勁多人一千蚊放機

係，新機可以Aim 千八蚊，可以試下去Game鋪壓佢價

唔想買二手
想買switch其實想玩魔女同黎緊隻蛇魔3
因為覺得switch方便可以攤係床玩唔使下下坐mon前面玩p4

聽日股價又跌

新機意思係剩機set唔連驚?

オーキド研究所がアメちゃん工場に・・・

個發佈會一開始真心好正
但最後大亂鬥每隻角色介紹真係好on9
龍珠z果啲比多幾十秒講都得掛

佢而家係咪就係逐隻排隊講

この空間は「GOパーク」💫
ストーリーを進めると、後半で使えるようになる施設です❗️
『Pokémon GO』から連れてきたポケモンたちが、楽しそうに交流していますね

ローカル通信・インターネット通信で、シングルバトル・ダブルバトル・交換を楽しむことができます🌟
通信する際に使うのは、ポケモンのアイコン😲❗️
この組み合わせがパスワードになるので、単純なパターンを選択すれば、色んな人と遊ぶこともできるんです

牧場物語呢屌你老母

有錢都唔駛賺

你去問marvelous

牧場物語呢屌你老母

有錢都唔識賺

Fornite treehouse

fortnite matchmaking issues

想睇佢地玩fortnite 個時Connect 唔到

Matchmaking server連唔到都做demo

リメイクが発表されてから発売までスマブラに2回参戦した男

PKM Logic

只要連過PS4過唔可以連X1/Switch

YOSHI SWITCH UPDATES COMING LATER THIS YEAR

想問有冇體感

Kenichiro Tsukuda (Armored Core), Yusuke Kozaki (FE: Awakening, FE: Fates), Shōji Kawamori (Armored Core)

內含DLC download code一條

Worldwide trends

#NintendoE3 LIVE

Smash Bros
128K Tweets

スマブラ
117K Tweets

Fire Emblem
41.3K Tweets

Ridley
66.3K Tweets

好靚

即係TGS前後先有消息

Gungho - Ninjala Trailer

FE比較想知嘅係今次係邊代嘅後續或者前傳

North Korea
916,614件のツイート

スマブラ
118,149件のツイート

#TrumpKimSummit

Japan
325,138件のツイート

Nintendo Switch
207,380件のツイート

Fire Emblem
41,331件のツイート

Sakurai
30,516件のツイート

人設唔同左
應該獨立掛

FORTNITE:

The team mentioned that the game supports voice party chat, which lets you just plug in a headset and talk to your friends. No need to use Nintendo's Switch Online mobile app.

初代,Echoes ,覺醒同IF 都係有關係
今次應該都會有掛?

耳機頭input到聲咩

人設好熟口面

要星期四後先用到依個功能

三個唔同色.....
唔通今次係三條線....?

Xbox UK

@NintendoUK wanna play some Fortnite later?

第一眼覺得似副島成記
有日本仔覺得係倉花千夏

team valor
instinct sucks

拆做兩隻GAME嚟賣 再加條DLC

有咁既trailer唔拎黎用係咪on99

幾時出新手掣呀仆街

3ds game 黎架？
9ho 真係一陣手機game 味

Venture down into a beautiful, ruined world of insects and heroes in #HollowKnight. Available now with all previous DLC included on #NintendoSwitch #eShop!

見佢跳上牆跑個下真係一d興趣都無。轉身d動作格硬黎咁。

成個splatoon spin off咁
無論畫面，人設，音樂、都勁似

d動作好唔自然 都係番去攬住pad過世算啦

魷魚強角...
最正係佢可以射濕對手, 作為後輩真係無大無細

undock 唔錯
之前好多任豚叫春想佢出,老任direct 都只係show 幾秒

隻真女神呢 Fire emblem要去到2019先出..學埋Sony啲野

ps驚直頭冇日期喇

Arc system勁

之前仲有堆人話switch 行唔到

GG

splatoon 2 weapon & stage update 到今年十二月

SPLATOON 2 DLC out TOMORROW

Octo expansion amiibo

along 自己補圖啦

風花雪月

聽日係咪shadow drop animal crossing

睇到蒼翼既表現我就知龍珠實冇問題

有無蕯爾達

估唔到無bayonetta 3

有新po留名先

嗱，remake左㗎喇

呢隻無遊戲無本體？

唔知整到幾時

Yoshi 2019

一早話左fighter z 會上switch ，笨大又死口唔認，依家咪又係要含，臭g

舊年架

仲有冇樹屋

連今日E3都冇新片都打定輸數係2019

其實櫻井係咪想end左大亂鬥呢個brand，今次出到歷代全角色，之後如果再出唯有一路加落去，但無可能次次都咁

最開波隻機械人仲以為Armored core去左任系

商業既野

冇錯，尤其NS之前都賣得唔得錯，點會唔出喺NS

上網睇到隻POKEMON, 對戰有分lv, 但野外遇怪又冇得打, 咁點升返?

野外訓練員可以無限對戰??

我覺得係會大改，好似mario maker 咁自己end 左2d mario後路

捉怪都會升lv

要再另外買

PRODUCER
佃 健一郎 KENICHIRO TSUKUDA (Armored core)

MECHANICAL CONCEPT DESIGN
河森 正治 SHOJI KAWAMORI (Armored core/Macross)

CHARACTER DESIGN
コザキユースケ YUSUKE KOZAKI (火紋覺醒/if)

MUSIC
中鶴 潤一 JUNICHI NAKATSURU (Soulcalibur, Ridge Racer, Ace Combat, 鐵拳)
濱本 理央 RIO HAMAMOTO (Ridge Racer, Ace Combat, 鐵拳/Pokken)
2個都做過大亂鬥

DIRECTOR／
淡田 賢 KEN AWATA
軽部 健 KEN KARUBE
未搵到資料

係咪代表可以當AC精神續作/分支

【E3 18】《異度神劍 2》公布劇情 DLC《黃金之國的伊拉》回到過去逐一解開真相

任天堂於剛剛的 E3 展前發表會公布《異度神劍 2》最新的 DLC 劇情《黃金之國的伊拉（黄金の国イーラ）》宣傳影片，預定 2018 年 9 月上市。

這次於展前發表會上公開的《異度神劍 2》DLC 劇情《黃金之國的伊拉》，劇情是以本傳 500 年前的故事做為主軸，並且以「真」作為故事主角，將過去圍繞真、滅、以及阿戴爾等人的謎團逐一解開。

這次的 DLC 劇情，除了有購買《異度神劍 2》季票的玩家可遊玩外，官方將另外發售獨立的遊戲版本，該獨立版本就算玩家沒有《異度神劍 2》也可直接遊玩。

《異度神劍 2》劇情 DLC《黃金之國的伊拉》預定將於 9 月 14 日正式推出。獨立遊戲版則是預定將於 9 月 21 日發售，建議售價為 3980 日圓（不含稅）。

不過估唔到NS無2D mario新作

嗱呢2年出得果D黎緊2年應該都唔會有新作住
Yoshi我覺得出年E3前就出到
E3 2019應該就主打Metroid Prime 4
係睇佢會唔會扔隻2D Mario/冷飯Maker出黎

嘩，即係唔係得十幾廿個鐘劇情啦
必屌

做乜鳩 野生怪都冇得打？

好地地重製唔撚得嘅
係都要整到奇奇怪怪

想食哂兩家茶禮
舊既吸d
go撚又吸d
然後真正成果就係2019果隻
商業上策略冇大問題
對傳統果班可能有d不滿既
但2019果隻都佢地都依然會買架啦
根本唔會點流失

順得哥情失嫂意

本身本傳都3-4年一隻㗎啦，玩開傳統果啲咪無視呢隻lo,等出年隻本傳

睇下GO撚嗰班會唔會持續玩到正傳
同埋睇下呢隻銷量幾多就睇到佢個策略啱唔啱

賣幾多都好
野生果Part只此一次下不為例就得

應該會有大量忠粉買完先知中伏

咪比佢試
野怪好似好似好Core feature但肯定有人覺得悶/煩
變咗咁Casual 咗可能仲多人鍾意呢

以gf咁垃圾既技術
本身都唔預今年有驚玩

其實伏個點喺邊

戰鬥好似冇特別公佈係點樣? 可能得返基本屬性相剋/攻擊力

表面同以前一樣
之前條片其實已經有畫面閃過

屌諗緊到時買唔買實體留念

你買咗個pass未
我一路等緊個DLC, 未買pass

見到game+pokeball bundle preorder $80 usd
條數唔洗但又心郁郁

條數唔細, 自膠

pokeball仲要整隻mew入去
不過依家mew都唔係d咩珍貴野

已經變左公廁

味買 但想買

買octo expansion

實體版都會有code係本傳其他dlc, 貴1千yen, 屌得過

咁到時屌實體啦唔洗諗

NPC戰鬥其實同以前一樣
精靈一樣有6樣能力 CP只係另外加上去
一樣升lv.有招學

今集主要有唔同係野生戰

尋晚Treehouse有gamplay

This is only the battle royale game mode, however. The Save the World mode won’t be included in this release. You will, however, be able to play against PC, Mac, Xbox One and mobile players through the Switch version. You’ll also be able to connect any standard headset 3.5 mm headset to the Switch for voice chat, which is very possibly a first for the system.

有無人試左

即刻本身switch就support到

冇野生戰努力值係咪要靠訓練嗰啲升 ?
近幾作冇咩玩到

大亂鬥薩爾達公主加荒之息公主個樣得唔得

不過唔係喎, 根本冇玩家對戰

有

好正常，當年WiiU都係講明三廠可以自己搞voicechat

老任真係on撚9

不過之前講過個系統有簡化，所以可以無努力值

可能想留多啲ram比三廠啩

都係on9
呢個功能咁撚重要

之前XV2賣得好

.

如果我日本ACC轉去墨西哥買hollow knight,咁買過GAME賺果D金幣係唔係會無哂?
係唔係開新墨西哥ACC買仲好?

今年好似無咩爆點

食屎啦

琴晚睇樹屋已經覺得係咁撞怪好煩
佢掉波仲要鎖死中間位唔會掉失
分分鐘兩邊都唔討好
你話KEEP番戰鬥,要抓先轉介面比你掉波都仲可以接受

呢個係9ho果隻？

Armored core精神續作無咩人講
雖然睇落去有d唔掂但e3最期待係呢隻

dlc新主角

好似唔係鎖死中間

終於有mario party ，又係無啦啦公佈，三四個月就賣街
櫻井個樣好殘，計埋 ' 角色，差唔多70個角色，櫻井會唔會tune到又傷過
Ridley每次都有一班鬼佬叫加佢入去，鬼佬應該好high

個direct成個編排最後太差，cut走大亂鬥場地介紹/角色差異去返treehouse先播咪算
反正任豚都知treehouse期間有會新片

梳囉琴晚睇左幾幕都係掉正中間

有得左右fing架,隻怪都會左右郁
如果下下掉中間就捉到真係悶死人

我真係想問老任點樣可以今年賣2000萬套NS

如果有得好似ranger嗰陣咁隻寵有得出下技幫手咪幾好

今次幾個角色黎自唔同時間線

有訓練員對戰，有玩家連線對戰ma

不過唔知個戰鬥系統會唔會得返黃版嗰咋skill set ？即係無後幾代啲招

咁特攻特防仲係咪一齊計

2日間にわたって開催された「スプラトゥーン2」の世界大会「Splatoon 2 World Championship」。
優勝は日本代表の「GG BoyZ」に決まった！
昨年、準優勝だった雪辱を見事果たして、ついに世界一の座に輝いた。
世界最高のグッドゲームをありがとう！そして本当におめでとう！！

隻pokemon最on9係單機2P合作轉畫面時隻2P人從天而降

係咪高層計過數拉番晒依家玩緊GC/WIIU 大亂鬥班友過黎就夠數

我都好期待
系統睇落似2同4
暫時trailer得boss戰
唔知會唔會有得玩家對戰

Mario Party
Pokémon, Smash 千萬級
Fortnitem現時最紅遊戲

Epic: Fortnite has hit 125 million players.

新・光神話 パルテナの鏡@3DS_Palutena
「おまたせっ！」

いよいよ発表された『大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL』。
今回は歴戦のファイターが全員参戦！
「パルテナの鏡」シリーズからは、この3体が参戦します！
みなさん！ホンキ度MAXでお願いします！

#スマブラSP

『Super Mario Party』和『Fire Emblem (暫定名稱)』將支援中文

10月去到12月都出盡力

昨日E3有無講3DS
3DS係唔係終於正宗壽終正寢

靠4隻GAME 可以賣多2000萬部，未計果隻Fortnite 有mobile , PC 版。
老任今次E3 D 陣容太弱啦。

今年真係麻麻地，對家沒發售日都有片睇下

知唔知mario party同大亂鬥有無網連？

睇完個gameplay，佢最尾走去Go Park㩒隻精靈可以捉返 即係隻game俾你係個park捉返你手機既寵？

以前bw都好似係咁

咁有冇得將go park啲寵放番落go

佢話唔只一部，搵埋老豆老母部機果d都得

大亂鬥話考慮緊
冇既話又係冇癮

有冇game都好
一年內2000萬部呢個目標都係不設實際

呢兩隻有網連嘅話都係買硬

一早應該要
依家牧場,luigi, wario仲喺3ds出game
呢3隻上埋switch仲好啦

大亂鬥沒ONLINE 真係可以慳番

睇gameplay可以係遊戲裏捉多次呀

pkm正傳下年 火紋又下年 牧場物語影都唔見

Wii U嗰隻都有online, 今隻唔會冇下嘛

俾你炸彈人online打果種感覺你要唔要

牧場歐美都唔興點會係E3度播

尋日短啲仲好，最後洗腦到今日睇到都覺得煩

HOLLOW KNIGHT得殘體無繁體
屌

認真覺得老任可以參考下其他大廠既宣傳方法
話就話畫大餅但啲人真係受
dum啲有排都出唔到既大titles 出黎一年出一兩個trailers 吊下人癮都好

係，有餅食比我知有咩project搞緊
大概咩樣，咁樣都會提升我對部機將來既期待

#metoo

同類型stardew valley係外國hit爆，不如你問翻老任點解咁對牧場好過啦清...

Switch fornite係咪可以跨平台？
想同班Pc fd玩

咁講真就算係礦石鎮都唔會夠星露谷黎喎

姐係我係go捉到隻 100iv個d，再係game要捉多次？

咁能力值又點計法？

我覺得係牧場Team未ready好
半年前先仲出緊3DS

NS XboX 手機互通

當然有PC

go捉到,入go park會見到佢,可以再捉
高CP值會變高level
好似係

股票不嬲反指標
公佈紙皮果陣升,結果就爆死左

掉晒D100iv落去係咪全部6V

睇完 封塵多幾個月

あの「ハイパースポーツ」が新しくなってNintendo Switchで発売へ。モーションコントロールでのプレイにも対応する「ハイパースポーツ R」

等太鼓同xb2 dlc
龍珠又要買多隻

屌
hollow knight第一隻王都打唔贏

太鼓同overcooked 2

聽日Splatoon 2 DLC
後日Octopath Demo
月尾Rabbids DLC

今年E3老任都真係幾令人失望嘅⋯

打八爪魚，不了

但係買實體好似要遲一個星期先有 睇黎點都要買season pass

今晚翻去買呢隻 諗住

剛出就買左pass

其實今次除左大亂鬥長左D其他都唔錯
新GAME都叫做多
當然你本來就唔會期望會有注重畫質既遊戲係SWITCH玩到
所以整體黎講都唔錯
新作隻PKM 試玩睇起上黎都比之前條TRAILER好
開頭以為係SWITCH既POKEMON GO
但實際上更加似係加入左POKEMON GO捉精靈方式既正傳
能力值/性格個D都仲係度
係唔知努力值/個體值會點改
努力值照睇就一定會有改變
其他黎講火紋睇落都唔錯,有D人話FPS唔高,但實際上SRPG對FPS要求真係唔高
不過19年相信都要等到4月先有得玩
其他仲有好似MARIO PARTY/3廠其他新GAME
我覺得以GAME 既數量黎講真係都好足份量

今年陣容有party我又覺得ok喎
成個show係衰在編排

xenoblade2個DLC都算有誠意
開頭仲以為只係支線任務所以冇買到
而家好似出哂成個前傳又有D想買

老任而家每兩三一次大叻，其實佢真係唔駛好似其他廠咁，喺E3派成堆餅lo,，下次咪等9月TGS LO

唔會差得過Mario Maker果年

12月先出smash 都幾失望
老任你唔係咁都諗住我9月比錢你online呀？

好多人覺得寫實型3A大作先叫有份量既GAME
卡通化都睇唔上眼

痴線 正過正傳封面

係個pace麻麻
佢講白啲話大亂鬥係final segment / 留返火紋去最尾 個觀感都會好好多

Gamer角度黎講,今次呢個陣容係夠玩有突既

不過係長線hype角度, 今次Holiday season 既陣容係比較失望既
諗住除左smash同假pokemon仲會有一隻半隻推下
特別係yoshi同火紋都推左去19
結果過左 direct之後18年既line-up 仲差左

留火紋落one more thing 應該正好多

其實KH3 似係可以PORT到既GAME黎
不過真係要睇SQ肯唔肯
佢連隻DQ11PORT都搞咁耐

se根本懶得做

Ridley參戰臨尾我仲以為會耍有一隻新角打返佢轉頭
點知係爆甲

老任而家每兩三個月一次大叻，其實佢真係唔駛好似其他廠咁，喺E3派成堆餅lo,，下次咪等9月TGS LO

自膠

可能因為火紋同大亂鬥之前都已經知會有，所以驚喜唔大啦！
係party同overcooked 2 吸引啲
不過都係party類

確定有龍珠我都好開心
係ps4好少開
可以拎出街得閒撚幾下都幾爽

又買多次咁有米

呢隻有中文版，又要睇下日版有冇中文

上次都係買終極版

打撚爛左個櫃

笨大

starlink 望落好似唔錯
仲有隻偽armored core

大亂鬥官網講左有online
Party多數無

痴線

Fortnite 其實有冇Motion control

無

窟窿騎士好似好難玩咁,仲諗緊買唔買

2D版dark soul
但我玩上手覺得都仲OK既

個j又上年年尾打到宜家都係得空炮繼續打
老任真係on9,成堆儲備金係度放唔撚做野
去買工作室又好，比錢買第3方獨佔都好
你乜7都唔做，宜家8，9月又空檔期
又唔似上年11月有3廠大作頂住
唔通玩兩個月overcooked2咩
餅又畫d唔畫d,
我決定跟隨尊sir去屌7老任

啲Nigga成日都咁誇張

最尾個one more thing仲要昆我係mp4黎撚化我
Dllm食屎啦

諗唔明點解無，成日有fd黎屋企或出街玩咩

Daemon X Machina is a Spiritual Successor to Armored Core on Switch

呢d電競標準game點會無

希望 6 月尾仲有個日本向嘅 Direct

諗多左啦，等多3個月tgs果個再打空炮把啦

好彩我一啲期望都冇睇呢次大叻

Nintendo Direct E3 2018 Live Reactions at Nintendo NY

打完第二隻boss 好撚好玩
感覺似洛克人zero+惡魔城+dark soul

佢臨尾好似硬左

信仰

8,9月點空檔
冇第一方野姐
岩唔岩玩就另計啦

啲幣跟區
好似買外匯咁
可以同時唔同區有唔同數

7月OT
8月盲眼王子
9月xenoblade dlc同 火龍餐廳

Fire Emblem: Three Houses E3 2018 Trailer Analysis

神作,不能只有我玩到

用返gba啲icon，有冇咁撚慳啊

玩任game真係為左創意同埋人物可愛

Splatoon 2 DLC date reaction

pokemon今集冇生蛋係真定假

痴線係褲浪拎部機出嚟好唔衞生

迦具土個劍主係路人黎？
阿德爾又唔係用光把劍

國王

拖左咁撚耐

迦具土歴代劍主都係皇室人員，點會係路人

其實睇個些少game play我懷疑500年前blade係唔識變武器只係識同主人一齊打交

迦具土係帝國國王劍黎
明顯係當年帝國國王,個樣都同梅蕾芙細佬好似

呢隻let’s go得151隻精靈，班對戰撚邊會有興趣

之前解包唔係話開國皇帝
我反而想知DLC係咪出晒,佢個DLC追加劇情仲係寫10月31號

同埋可以幾個人玩都咁開心

我覺得係season pass 到時會直接解鎖呢個dlc劇情
應該唔係係本身個dlc tine list入面

賣左隻xenoblade 跟住就話出新dlc

仲要係重份量dlc

乜唔係話實體版可以冇舊game咩？

Jump force 即刻好似好少角色玩

季票一早講咗下年有新劇情

睇完大亂鬥對針force無哂興趣

考慮緊既唔係mii fighter可唔可以網連用咩

部3仔丁埋8月個世界樹X 就可以封起佢了

我要PQ2

屌你老母 上星期岩岩買overcook

有咩問題

AC班底

人設係咪Persona 5果位?

如果我知8月出新野 我唔買1嘛

又唔係免費送第一代, 有咩問題

都係咁玩架姐
都係嘈交

期待呢隻

如果隔離台送第一集就好

意思係有新野就玩新野 唔一定要玩過1先玩2呀

一代屌到落二代

岩 買左 玩左廿分鐘 我勁暗示佢好蠢 就再無玩過

我果件單機玩到全3星

你唔洗跪玻璃

特色
我覺得OK既

玩左3關 之後我話好似Mario kart好玩d... er... 你覺得呢？ 就即轉

set 密碼位都要咁講究做乜
不過今次真係用返好多pokemon go既素材

但針科士有你份喎

我都覺得幾好 一色兩味

兩樣都玩為得

fans向
就算gameplay差都有堆人出水

同埋其實係DS系ICON黎
雖然都係格仔但GBA同DS係有唔同

陣容都唔一樣
其實冇衝突
就算係任豚中意Jump系既一樣可以買黎玩
你話黎緊櫻井話DLC有悟空就爆喇

密碼位我覺得改得幾好
唔洗打十幾個數字

8月果隻Monster Hunter Generations Ultimate咩料
又係冷飯黎？

其實今次咁齊人 佢驚唔驚之後無dlc出
睇個勢呢集係碼玩357年

OverCooked 同 Party 已預訂

XX 歐美版

鬼佬版xx 好似係

XX英文版

要出大把野可以出啦

如果有悟空就正，不過冇可能

光焰幾時出係smash

即係mhxx美版

冇佢地真係好失望

重以為會有，睇黎都係要之後dlc買

dlc

有就會有amiibo
到時實炒到傻

希望發售前加多幾個角色

如果角色已經公佈哂
呢幾個月d情報要點撐

出XB2都唔會係用佢地架啦

根本尋日中間好多野可以留返黎緊幾個月慢慢講

冇買SHITCH路過

今次個E3佢D野又唔差喎

尋晚其實好期待會有真女神消息

呢隻唯有睇下9月會唔會講

果陣死口話唔出但依家又出返既英文版MHXX

mhw成功啊ma

所以都係會買

cap coin

咁MHW成功先黎翻出MHXX美所係咩玩法？

班鬼佬嫌mhw太短唔夠喉？

利申：mhxx砌完螳螂裝就收埋咗，打咗十年mh，真係太厭啦

bio2 remake話唔定出雲端俾你地

你信capcoin?

食埋條水

係咪仲未有animal crossing 消息

9月講既最遲都19年年中出，有無咁快出到啊？
魔女3同MP4可能呢個期出到，但又會唔會放係9月direct?可能係one more thing咁比你睇下
唉....

魔女3睇個勢都2019啦

如果臨尾果腳接落銀河戰士4,就算畫餅都J死鬼佬

鬼佬玩慣左MHW冇興趣玩返XX
CAPCOM: 證明Switch平台既MH FANS唔多, 日後會集中喺家用機發展

今年老任算係過往最垃圾既一年
上年既大餅好心今年就放d片，畫撚完就算

臨尾參戰果度有諗過

傻啦喺Mario maker面前冇一年E3廢得過果年

如果佢肯，即刻0分變滿分

btw ot中文係咪無望

2014好撚勁喎
XBX,大亂鬥，荒野之息

仲有笨大一定會逐隻角色賣

2015

有做過 demo問卷
你有反映要中文版先?

仼天堂，係乜嘢驅使你發佈咁多game，係愛呀？定係責仼呀？

屌你

係錢呀

睇黎係sad ending

任記賣幾多唔重要

係窮呀屌你個閪

我相信 OverCooked 同 Party 會有新一輪搶機潮，
唔知洗唔洗入定貨呢 ， Party 好似要 4 部機駁埋一齊玩 ， 本身屋企有 2 部 Switch ， 諗緊買唔買多 2 部預備玩 Party

大亂鬥冇XB2角

overcooked未必
pkm就可能會

出咪又係用傻仔rex
你估真係有焰光用咩

出真/焰光

係佢地個官方fb留過言

睇返火紋條片發現武器用返傳統數字消耗制

又要做武器收藏家

我預期係 好似red咁
焰/光係背景

不如rex喺背景打氣

差d唔記得呢隻

火紋唔搞重製？ ff mode 整住隻新。烈火之劍玩下都好

個名改得勁正

重製又比人話冷飯架喇

呢個下代switch就差唔多

19年e3睇下有無片睇下啦呢隻就
Monolith請極都未請夠人
佢個招聘人工好低

仲募集緊

會唔會胎死

《聖火降魔錄 風花雪月》（中文版官方譯名未定），預定於2019年春發售，支援中文。
「Fire Emblem」系列最新作，新角色新故事一同在Nintendo Switch上登場。今集的舞臺是被受Church of Seiros影響的continent of Fódlan。在今集裡，可自由移動主角，不單止在戰場戰鬥，也可和其他角色交流收集情報。還加入了新元素，支援在戰鬥中各區塊的士兵。可體驗比到目前為止的作品更深層的戰術策略模擬遊戲。

Church of Seiros係那代?

定係冇關?

完全新作點睇都冇咁快
下年都未必有消息

下年e3出10秒大tittle

等睇D人比賽 ban beyonetto
櫻井返去又要nerf 佢

beyonetto 早上睇到O左

貴族平台

在昨天E3宣布Fortnite登上Switch平台後
國內外許多玩家躍躍欲試
可以隨時隨地都能遊玩NS版要塞英雄
而且無論你是遊玩XBOX, iOS, PC
還是Switch平台
你的帳號資料都能互相連結
你的角色資料購買過的SKIN以戰績
及等級解鎖的東西等都能夠保留

然後卻有大量玩家發現
凡只要與PS4連結過
你的帳號與角色資料就被綁定只能與iOS, PC互連
試圖想要連結Switch就會出現錯誤
即便與PS4解除綁定仍無法互連
諷刺的是要把XBOX帳號帶到PS4去並沒有任何限制但反之則不然

玩家紛紛懷疑這是SONY為了鞏固自己的吃雞市場所作出的政策
此舉引發大量玩家不滿
這對多平台想要跳往Switch玩Fortnite的玩家十分不公平
因為他們付出數百小時的努力
以及大量金錢購買的內容
應該屬於自己的權益
沒可能因為SONY的政策就重辦帳號與重新購買
究竟SONY 與EPIC GAMES會不會鬆綁帳號連結呢

細個用NDS會自己做哂4個人同自己玩

咩fans就有咩公司

最精彩係你可以去xb去pc就係唔撚比你去switch
屌陣間又比人話被害妄想症

咁講又有啲衰

好似連過PS都係唔可以去返XB login

>>If you create a Fortnite account and link it to your PS4, it will not allow you to log in on any other platform besides PC.

XB都唔得

Switch-Xbox-PC-Mac-Mobile
PS4-PC-Mac-Mobile

PS4登入過就無得去返Switch/Xbox同步進度
解除Epic ac同PSN 綁定都唔得

原來係咁
原來係要喺console界獨霸天下

可能佢未整番好姐

Fortnite冇體感？

你個野壞左

咁樣仲惡過apple
ios都係鎖你D石，game入面的進度可以帶去android
而家係一login 過psn，就唔畀你拎返同一個進度去返xbox同switch玩

SONY應該都要讓步，點諗都無可能會因為login過psn就lock死個account，歐美市場一定唔肯過你 (亞洲 )

睇唔明蛇叔同ROB張圖的關聯點

其它

rob個作用係拎起啲野
所以個紙箱

Dragalia Lost 失落的龍絆
26分前 ·
「失落的龍絆」官方網站已公開劇情介紹及角色介紹頁面。
向各位介紹穿梭於王子與龍族之間的壯闊世界觀，推動世界命運的角色們。
▼劇情介紹頁面

▼角色介紹頁面

#DragaliaLost #失落龍絆

調番轉老任做同樣嘅事，一早俾人開post屌

Fortnite香港都少人玩
個個淨係玩食雞

e3個堆無咩邊隻期待
大亂鬥同之前個d都係差唔多既
應該好快悶

等緊呢隻, 雖然伏味濃

火紋同隻armored core最期待
但兩隻都唔係今年玩到

其實都唔係第一日發生，真係等NS有先發到咁大。
係唔係XBOX同PC少人玩

有無知粒poke ball plus 有咩用

當手制, 捉pokemon 有feel D
可以放一隻pokemon 入去,會震會有該pokemon 叫聲

買咗送夢夢
無記錯帶住啲小精靈好似仲有special gift

仲可以連pokemon go當go plus用

因為得兩部console，你唔會知係邊個唔肯開放，依家三部就現晒形

而且今次鬧大係因為鎖acc，如果唔鎖acc都唔會搞到咁

其實當初唔開放IOS 同C可以連去PSN，由得PSN自己圍內玩就冇事。

Smash Ultimate vs WiiU

請問Paladins係switch度難唔難控？

好似其他platform都無 (eg ios)

一早知有dlc 既
只係冇諗過咁大咁吸引

paladin好無玩？
唔係免費咩？點解eshop要錢？

唔緊要 再買 買買買

early access
會unlock全部skin
之後會出返免費版

PC玩過陣都ok

我最初以為係爆機後既小故事，
冇咁過佢真係會補返伊拉段歷史。

女武神連pc版都要出喇
NS版死哂

Thx
玩過鬥陣覺得好好玩
E隻唔知一唔一樣

Btw知唔知免費版幾時出？

summer

係唔係switch既關係,畫質好差下,搞到想轉返去玩hollow knight算
利申電腦廢所以用電腦mon玩

docked 900p, undocked 720p, dynamic resolution

手提mode玩落會正啲

畫面大倒退

反而好在意他無屁股

想請問fortnite switch 有冇得用耳機傾計?

ios我仲瞄得好過switch

星期四/五會有更新
跟住就可以插有mic耳筒同人傾計 (Switch-PC-Mac-Mobile-Xbox)

PC有就上3DM一轉囉

其實fortnite係玩咩? 上網搵左d post, 都係講收集野

收集完咁點先為之羸? 入game玩左場, 除左係咁死, 唔知自己做緊乜

咪又係射擊驚+生存

pubg起野版
100人生存遊戲

死撚開

唔知會唔會搵大塚明夫配多最後一次蛇叔

Switch 40,834
PS4 20,174
PS4 Pro 6,497
Vita 3,955
New2DS LL 3,640
New3DS LL 2,736
2DS 466
Xbox One X 70
Xbox One 56

日本每週銷量(2018年6月4日～6月10日)
紅字為本週新作

1 PS4 フェイト／エクステラ リンク（限定版含む） 18/06/07 78,647 78,647
2 PSV フェイト／エクステラ リンク（限定版含む） 18/06/07 38,156 38,156
3 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 13,423 2,364,262
4 PS4 DARK SOULS REMASTERED （ダークソウル リマスター） 18/05/24 12,610 104,218
5 PS4 Detroit：Become Human（限定版含む） 18/05/25 10,935 67,415
6 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 10,063 1,572,211
7 NSW ドンキーコング トロピカルフリーズ 18/05/03 9,528 164,099
8 PS4 ライフ イズ ストレンジ ビフォア ザ ストーム 18/06/07 8,091 8,091
9 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 8,011 525,974
10 NSW LITTLE NIGHTMARES -リトルナイトメア- Deluxe Edition 18/06/07 7,776 7,776
11 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 6,516 1,011,205
12 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 5,279 1,740,412
13 NSW 超回転 寿司ストライカー The Way of Sushido 18/06/08 5,235 5,235
14 NSW Nintendo Labo Toy-Con 01：Variety Kit 18/04/20 5,098 185,489
15 PS4 LITTLE NIGHTMARES -リトルナイトメア- Deluxe Edition 18/06/07 5,041 5,041
16 PS4 実況パワフルプロ野球2018 18/04/26 4,035 205,737
17 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 3,688 1,645,322
18 PS4 BLAZBLUE CROSS TAG BATTLE（限定版含む） 18/05/31 3,678 15,374
19 PS4 レインボーシックス シージ アドバンスエディション 18/03/01 2,552 61,173
20 3DS 超回転 寿司ストライカー The Way of Sushido 18/06/08 2,392 2,392

L5

屌自

Sushi bomba

冇GAME 出都賣到4萬
又造假數

等睇因E3影響，console下週銷量大跌

隻fate估佢唔到

壽司銷量多過盲目

「點解Switch搞成咁」

冇game玩嘅垃圾機
有game我都唔撚玩

有冇人留意到雖然係pixel圖 但其實重新設計過

等睇game媒話switch窮途末路

Overcooked2原來有online
Online鬧交可以cut線好無癮

FORTNITE都幾食電

幾場就30%

買SWITCH就係為左MARIO PARTY

終於來了

發覺Gameplayhk既講解片真係成日都錯漏百出
資料又唔搵好就亂講，例如佢地話xenoblade 3900yen實體係dlc連主篇成隻game
傳說對決佢段片寫就寫2018夏，講就講2018冬

Trigger has launched a countdown website for a collaboration with Arc System Works.

睇字型似KILL la KILL

仲有mario party兩部機連埋就講做兩個joy-con連埋
而且講左兩三次都係咁講，如果唔係口誤，咁姐係佢一直以黎對於joy con既理解都好得人驚下

有話關你事咩

KILL LA KILL 個版權唔係o係sony 度咩

我有PS4緊係關我事

贏晒

係咪唔買精靈球就無機會捉到夢夢

唔買就要上太空先捉到

真人上太空用pokemon go捉
之後傳返入switch到

淺藍市左邊實有

終於開到儲氣劍斬月，有得儲個攻擊範圍先無咁惡打

仲未開到新mode

果個好似係bugs黎，remake應該會無左

壽司仔銷售方法錯晒,
將一隻小品作包裝到大作咁發售

有當大作咩

今晚仲有大叻?

邊有，最快9月la

賣5000yen...

見twitch開左台 原來treehouse黎

us eshop

睇黎閃電十一人都係要拖到tgs然後冬季先出

diu demo得英文聲

其實run到fortnite代表switch有一定機能,
係有班廠商有立場而想搵個借口啫

個畫面唔差

其實係tps式minecraft

第一次玩fortnite 好難瞄 玩落好複雜咁

依啲純日系game正常E3唔會講

有無日語中字先

Fortnite日服未開？
裝完玩唔到

之前d人話switch機能問題出唔到DBZ Fighter

講個條友都無腦，xv2都出左，同我講平面既fighter z出唔到
B社port咁多大game咪一樣出到

那來的自信，覺得係印度game lv only

巴打呢隻係咩game黎?
俾呢2個囡囡吸引左

上少少咪有張圖

隻demo全英文

岩岩睇tree house直播
XB2會加番xb1男女主角變blade
用xb1男主角死左個陣仲有個未來視特效可以回到幾秒前搵人頂招
屌根本就做得到點解xb2要攞走未來視個系統

又要講果句
doom都得 冇嘢唔得 差在肯唔肯

同1代唔同風格搞到好山寨,點解唔整到沙贊個模組咁

OT eshop度見到對應語言除左日英之外，仲有 西班牙，法語，德語 同意大利語…

呢四種語言之前好似唔覺有喎……

認同 太卡通 同上代個嚴肅樣完全唔同

Octopath Traveller

主線 50-60 hrs
全破 80-100 hrs

第二個demo聽日出

Mario Tennis Ace 7/8月更新

Super Smash Bros. Ultimate Graphics Comparison (Switch vs Wii U!)

Thanks to all the #Fortnite fans who've already helped build up over 2 million downloads on #NintendoSwitch!

Reggie on the Fortnite crossplay issue:

"We embrace working with a developer and enabling them to bring their vision to life and whether that's Fortnite, whether that's a number of the other games that have cross-platform play on our console, from a developer standpoint that's what we want. And we work hard with them to bring that to life. What competitors do is their decision to make. We believe being both developer-forward and fan-forward is in the best interest of the game."

Social Media 討論度

Xenoblade2 2 ver1. 5 14/15號出

追加Challenge Battle Mode (for dlc pass users)

EA冇人想知

Live now

]

角色創造

有multiplayer

點睇都係ac改名再出

其實有BUG,仲係用緊モナド1同菲歐露長髮即係未死
唔嚴肅講得通但係又識晒モナド後面D技

動森幾時出

岩岩睇左陣好似幾ok

in this year, 3DS business is up 10% in North America

Reggie: Nintendo has a lot more up their sleeves and a lot more to show in the "weeks and months ahead"

吓出面又話銷售不妙既

第163回BIE総会での日本のプレゼン映像～コンセプト映像① ～

Splatoon 2 v3.1 更新內容 [buff/nurf/DLC正式推出]

Freedom Planet - Announcement Trailer - Nintendo E3 2018

好熟面口

呢兩個係咩角色？

淨係玩過xb2唔識

XB1 主角

又打J

係咪得challenge mode先用到shulk?

媒體要配合"政府"

#ゼノブレイド 第1作目ラストシーンのアルヴィースの言葉と2人の会話を思いながら、8年が経ってシュルクとフィオルンの夢だった“いつか”が #ゼノブレイド2 で現実になったことに感動してる

如果登唔到頂咁switch可以摺埋先

雙版本買幾多個精靈波好

blessed image

唔該快撚啲更新到fortnite有體感

Splatoon 2 OCTO EXPANSION已出

日本官方未有更新？

yeah，任地獄續跌

出面好多破解/股價post

唔出動森抵佢死啦

DBZ Fighter有中文！

遊戲名稱：七龍珠 FighterZ
遊戲原名：Dragon Ball FighterZ
遊戲類型：七龍珠格鬥
對應平台：PlayStation 4 / Xbox One / PC / Nintendo Switch
發售日期：2018 年 1 月 26 日（Xbox One / PC 版）
2018 年 2 月 1 日（PS4 版）
2018 年預定發售（Nintendo Switch 版）

建議售價：PS4 / Xbox One 版 新台幣 1790 元，PC 版 新台幣 1490 元
語言版本：繁體中文字幕 / 日文語音
遊玩人數：1～2 人（連線時 1～6 人）
年齡分級：輔 12 級
開發廠商：Arc System Works
發行廠商：BANDAI NAMCO Entertainment
代理經銷：台灣萬代南夢宮娛樂 / 香港萬代南夢宮娛樂
官方網站：

唔跌唔識反省架啦

格古洛定卡卡洛特

幾個月冇開GAME仲以為果兩條八婆會講到2019

又要買多隻終極版

是咪又DLC地獄

暫時唔係
季票暫時都仲包哂
之後唔知

是但出隻switch sport都冇咁慘

Daemon X Machina

實質AC續作 睇好呢隻

大猩猩講到明淨播6-9個月既片，姐係出年1-3月

你當佢3月，卡比之前講2018春，最後3月賣

FE 1月得唔得

自膠，佢冇講春添

不過有咁多片似一路做緊

1月仲係冬天喎

但係前幾年好似試過E3後同一個月內有多一次大叻
老任睇下今年會唔會咁做

跌多啲啦
任豚咁窮
唔跌買唔起做真股東

Step 1: check post history
Step 2: enjoy the show

遊戲界春天=

太耐冇玩脫晒節,A關都死幾次

不嬲當花生post

無手都嬴你

目盲王子銷量係咪好差？

神作,不能只有我玩到,你唔係唔買下話

比你講到好撚驚
而家一手幾錢？

唔識分曲直⋯

我剩係知咁好玩既GAME我放200都冇人要

等中文先
反正有隻hollow knight比我撚

我以為我廢左,原來真係咁難 ?

一年前係咁屌我果啲人依家醒未

醒晒 任地獄唔抵幫

賣左機未

唔會賣，正如我繼續睇tvb一樣道理，做一個監察者既角色

又話無GTA就唔釣魚既
原來得個講字

Otco expansion(x)
Dark soul expansion(0)

因為個個都等中文囉

唔係一分為二左喇咩

代理對水貨玩家百害而無一利

依家無唔代表將來無
到switch真係成個周期完左換第二部機都無出咁咪唔釣囉

果部唔係我

SWITCH係咪跌得好緊要
尋晚諗住睇PS4 GAME
跟住順手問SWITCH咩價
佢話26XX包埋一隻400以下既驚...
咁撚平既
早一個月問都仲3千幾嫁

你點問架究竟

咩點問
我咪就咁走埋去問而家SWITCH咩價位

講到咁難有d想玩
放工買黎玩先

係咪水貨呀~水貨而家呢個價唔出奇

可能係我係深水埗問...

佢個sample感覺上有D問題

巴打你都係打少D飛機啦
MHW POST果陣已經見你發哂狂咁講

黑店區

講咩

我都係經過先問
買機我通常去返信和...或者灣仔

冇野
求其啦

唔好害人啦

應該係話巴打你成日講鹹濕野

咁好正常姐....

屈dee返嚟做契爺未

一早落返正價啦

我仲諗住玩完放日文

凡走過的必留痕跡

認做你契爺

巴打係咪真係放200？

有興趣?

我買咗返嚟玩到第二章
成隻小遊戲咁都賣4百幾

有呀
但隻game係純粹太短定直頭唔好玩？

400幾蚊既童話故事書/有聲繪本

不過D隱藏野叫做難搵過卡比既

淨係睇唔使點玩？

2D玩法過地圖,D怪最多係你睇唔到既位伏你
死左都冇咩野,有個成就要死50次

通常啲有目的而嚟嘅人頭
你一搭嘴
就會中正下懷
同你攬炒

隔離post已經柒到唔敢入

call增援

好多野要玩，不了

放棄啦 呢件水平唔係任豚比得上

洗地俠應該跟到

洗地侠講嘢起碼有文有路
有正常人理解能力

唔小心爆左moon 可以拎去邊到整
冇單 行貨
入dock 玩住先

利申：澳洲撚

膠moon都爆到

拎起咗係床上邊玩pkm quest 點知。。。唉
又花又裂

再講會唔會變咗買賣po？
點聯絡巴打？

繪本書一向都貴架啦

有冇訂BUNDLE攻略

cc台係咁上下

牙dee

我隻美麗新世界呀任哥

你唔係應該同SE講咩

2018秋啊嘛

以前講過SPLATOON只會內容更新1年，EVENT搞兩年
但今日公佈決定繼續內容更新至今年12月

玩住nda嗰隻先囉

Sony, Fortnite, Statement, BBC

Sony has yet to confirm it is responsible for the constraint, but it issued the following statement to the BBC.

"We're always open to hearing what the PlayStation community is interested in to enhance their gaming experience," it said.

"With... more than 80 million monthly active users on PlayStation Network, we've built a huge community of gamers who can play together on Fortnite and all online titles.

"We also offer Fortnite cross-play support with PC, Mac, iOS, and Android devices, expanding the opportunity for Fortnite fans on PS4 to play with even more gamers on other platforms."

"We have nothing further to add beyond this at this point," a spokeswoman added.

Splatoon 2 日版有更新

同唔回應有咩分別
人地又唔係屌佢無crossplay

我以為佢會出手機果隻落switch
好似quest咁

回應左啦：我人多，鎖你咪鎖你，吹咩
隔離登班狗依幾日仲信誓旦旦話係bug，係人地屈鳩sony，依家真相大白，比主子大把大把咁車落去

簡單d講就係你班任豚非我大索尼既子民，咁我又駛乜聽你講

有好多例子係去人地屋企login ps4玩左一兩鋪/
貪得意dl ps4版試

咁就俾佢lock 死一世

佢地啲PR不嬲係咁

我咪係咁
玩過一兩次ps4 咁就一世

而家係唔係8月前會有多個direct🤔🤔

無人知

比著以前E3 DIRCT 係放餅，之後先再搞個SMASH DIRECT。
今年嘅舖排真係好怪

點解shulk唔係用monado3
點解fiora變返肉身㗎

留返啲料俾新社長？

班分析師搞到美任要出聲

其實冇咩野

我發覺好多人因為要AAA,老任無講過短期會出/無風,見到無出就屌出聲話老任要執

根本有啲人就係日日ff邊隻game一定會出，ff到以為老任同佢confirm左咁，之後見無公佈就覺得係老任有問題

若果係YOSHI,我覺得抦老任係無可厚非
但係啲咩GTA5 關老任咩事

我覺得e3係鋪排問題，game數三定夠
依家E3完左就成班開工，係咪真係咁驚

遲下要屌鳩老任點解唔出the last of us2
剩係出埋D垃圾卡通低Bgame

想係非索尼平台上到玩，即係有異心啦
唔配做大索尼子民，呢d非索民既聲音唔駛聽

Yoshi真係要屌
仆你個街連影都無

早排我見到有Yoshi E3片，仲好開心諗住share，點知睇真d，仆你個街2017 E3黎既

好彩我down過ps4版但係無入去試

契爺我知錯，你肯番黎咪好lor

Fifa19 會唔會買？

有歐聯，會

2019 e3啦 會有片

係咪Switch 先

Nintendo Fr:

E3 - they prefered to keep it close, to only talk about games releasing in the coming months. Says that they've got plenty of opportunities to show more, during Japan Expo (July), Gamescom (August) or Tokyo Game Show (September).

Labo - They only expected 20% of LABO stock to be sold until september, and the remaining part should be sold in the Christmas period. Says that "market curves are different for a toys-like product compared to a standard video game".

Via

其實老任叫得SWITCH做家用機...D人揾佢同PS比都好正常
唔好話獨占..同步都未做到...DS呢 跟手再睇下隻cloud Bio7
真係好失望...

PokémonHub HK

Hello everybody! Firstly we like to thank all who have followed Pokémon Hub these past few months! We have taken all of our customers comments and suggestions into consideration on how to improve ourselves and are grateful for that.

For the time being we will be closing the promotional area indefinitely after the weekend of June 23-24th. We will still continue to run the kiosk though!

Please continue to follow us as we have many exciting plans coming up for the next few months and we promise not to disappoint! Pokémon Hub will continue on!

大家好！首先，我們要感謝所有在過去幾個月里關注過Pokémon Hub 嘅訓練員！我們已聆聽所有客戶嘅意見同建議來考慮如何改進Pokémon Hub，並對此表示感謝。

目前，我們將在6月23日/24日的周末之後關閉我地嘅主要展廳。我們仍然會繼續運作我地嘅Kiosk！

請繼續關注我們，因為我們在接下來的幾個月裡會有更多刺激嘅計劃，我們保證不會讓你失望！Pokémon Hub會長做長有！

蝕到甩碌

去過一次, 以為係鋪頭, 原來係擺檔

個設計好嘥位

轉做pokemon center咪好

舖外租條走廊位賣野，display舖就中間空晒
完全諗唔明點解會咁做

變到夢幻模擬戰咁

咁細邊叫到Center
Store都嫌佢細

留返tgs講啦，唔係又俾你地屌tgs無料到

p咩咩hub

櫻井

『高高興興動物樂園』介紹影片

條片有台灣國語配音

隻GAME咩事

老任要個個月有大作先唔會俾人話冇GAME玩

7月大作

老任淆底啦
繼續跌啊跌，咁樣之後就有餅食啦

係個個月有第三方獨佔大作先唔會俾人 話冇game

希望reggie百屌成材

Switch 「無双OROCHI3」

More:

八方旅人個新demo幾時出？

聽日 應該中午 就有

有無巴打買左隻網球？

不了

連登仔係咪咁窮淨係買起一部機 下下都屌任

謝謝，慳返先

諗起今晚電視要用嚟睇波，部switch就好重要，PS4要封塵到決賽

啲打手做乜春勤力成咁

任豚

E3完
Ps4 下半年冇咩驚
得spider man
Switch有幾隻 自家大作
可能咁驚驚囉

利申會買spider man

陣間又比人CAP圖話你呀PS4冇game

Code Vein
RDR2應該都會買

好似save 可以承繼
係咪要玩埋第一個demo

聽日嗰個先可以承繼

係LO，呢兩日真係離晒譜

「GOD WARS 日本神話大戦」が本日発売。禁断の最終兵器「真・三種の神器」の1か月限定無料配信もスタート

有分別咩往時一樣都係一星期1post架啦

今次三post喎

唔知今晚樹屋會唔會火紋試玩呢

緊係繼續玩大亂鬥

尋晚爆XB2 新DLC時真係覺得，XB2 課金真係好抵，你俾著NBGI，2千幾YEN想有咁多野真係發夢

咁快有先算

OT demo咁耐都未出? 希望唔係sony係到攪攪震

認真黎對牛彈琴我覺得自己好on9

新demo聽日先出喎

trailer寫 14 Jun

出得太遲啦 連班索索都走埋
得翻幾條友互屌老母

一樣咁諗
不過switch都未必玩到 除非戲碼好似今晚咁弱先會打住機睇

時區

new Octopath Traveler demo will let players try out all eight characters in the game - each beginning with their own distinct stories. The only restriction is a hard three-hour limit on the demo, meaning that it mightn't be possible to get through every character in that time.

部switch正常連到上網
但完全連唔到任記server

打唔到fortnite 上唔到e shop
早兩日都好地地

Fortnite v4.4.1更新已出
有得voice chat啦

另外有QA定developer話Switch新型dev kit已經有得俾開發者揀sup唔support voice chat

插邊到先有voice chat

Smash Ultimate: 映像出力は最大 1920×1080ピクセル60fps）でも、携帯モードやテーブルモード（最大 1280×720ピクセル 60fps）

有咪耳筒插落switch

用緊Sony n3，有咪

姐係只可以玩三個鐘？
咁少時間過唔過 save都無所謂啦

笑撚死 插邊到都問得出，有好多個窿咩

我用開pro掣

如果老任肯學下sony咁整埋D唔知幾多年先出到既game既gameplay
應該今個E3唔使比人屌咁慘

HOW STAR FOX JOINED FORCES WITH STARLINK: BATTLE FOR ATLAS

Treehouse Day 3

你估出哂又唔會俾人屌咩
haters gonna hate

nswitch出雷頓教授!?

屌小你一陣都唔得 好鬼勤力

Ys,好似8月7，port黎

美eShop E3優惠

講9月行會員制後，有得玩果堆FC遊戲?

終於等到Night in the Woods特價

依隻係Arcade版DK來

有無人用過switch玩rocket league,
感覺如何?好似好抵買咁
連線可以同stream同埋ps4!?定ps4又自成一角

ps4所有game都係自成一角
switch可以同xbox steam玩家玩

我成日覺得咁樣PS4真係好撚閪
買完隻GAME想同所有人一齊玩都唔得
利申2部機都有,ps4上個月玩完P5封塵到而家

Octopath Traveller Demo已上架日本eShop

sony抵屌既咪psn同鎖ser 轉acc都好唔方便

psn唔計自成一角我覺得幾抵丫
我部機封塵都會keep住dl d 免費好玩GAME(但唔知點解無動力開黎玩)
見到好多game無得同pc連就火火地
利申用廢notebook好多野玩唔到,年頭簡左買pro唔買電腦

得3個鍾

呢幾日D DLC體驗版堆埋晒點清

demo不了 等7月一出狗衡

有得繼承SAVE

即係隻game頭3個鐘

玩咗幾個月 課咗車 唔錯
早排update 畫面好咗+順

psn送game係幾好
但ser廢成日死

得3個鐘玩？

demo 黎講3個鐘好多啦

係你玩左3個鐘就唔可以再玩喎
唔係講緊入面要素3個鐘玩完

以前3DS又係咁
DEMO限次數
限幾十次果D都算
有D夠膽限10次都冇

開第二個account玩?

衰鬼隻starlink 好似幾好玩

可以全程用Fox

其實個幾件玩具幾多餘

又SMASH 可以瞓得

比番你細個個陣揸住隻模型飛機舞黎舞去嘅感覺

都平唔少喎

［E3 2018］五十嵐孝司氏の新作アクション「Bloodstained: Ritual of the Night」がE3にプレイアブル出展。その美しさにうっとりしてきた

有無人玩過Mario + Rabbids Kingdom？好唔好玩？
見佢做緊特價有啲心動
Gold Edition有咩特別？

我覺得唔錯
長度大概40小時
都算有d挑戰性
又唔會難到令你棄game咁

Gold 包season pass
個DK adventure 基本上等於一隻新game

值得玩

依家買行貨switch有啲咩要注意 唔該各位巴打

Mario party有online

好！買嚟試下先

唔該各位巴打

President Mr. Kimishima and new leader of Nintendo Mr. Furukawa are playing a friendly match of #MarioTennis Aces at #E32018
但君島話過自己連個孫都抽唔過

去大鋪最安全
So0 吉之島嗰啲
Keep單keep盒先有保養
宜家正價買到

卡左喺第5層
迫你用jet pack然後係咁跌死

PS4/Switch『リトルドラゴンズカフェ -ひみつの竜とふしぎな島- 』プロモーション映像 第１弾

有冇咩check機既技巧要留意 唔該巴打

芽菜DLC

配信開始日 2018年6月14日
価格 1,000円（税込）
セット内容 追加キャラクター『詠』
髪型
『詠の髪型』『詠の髪型（ツインテール）』『詠の髪型（エアリーツインテール）』
衣装
『ワンピース』『セクシーニット』『ナース』『サバイバルシャツ』『蛇女制服』『蛇女制服（バッジ右）』『蛇女制服（短）』『蛇女制服（スパッツ）』『詠の忍装束』『詠水着』『セーラー服』『母校のジャージ』
装飾品
『もやしマスク』『純白の帽子』『セクシーニットの猫耳』『ナースキャップ』『詠の帽子』

其實我好想問，係咪我眼大睇過龍，宣傳畫入面，
Luigi喺邊？？？

有冇痴線佬出攻略點樣3個鐘裡面玩得最多

真？

【お知らせ】2018年夏に発売を予定しておりました『イナズマイレブン アレスの天秤』につきまして、さらなるクオリティアップと、全てのユーザーの皆様に安心して遊んでいただくため、 2018年秋へ発売時期を変更させていただくこととなりました。お待ちいただいている皆様に心よりお詫び申し上げます。

會唔會同妖怪手錶撞期

有就正

毒撚一個都玩得

而家最期待係呢隻

睇清楚D

Panic button 下個月會公佈一隻移植冷飯作，會係邊隻

我估都係bethesda

妖錶下禮拜出trailer

E3会場からお送りする番組「Nintendo Treehouse: Live」で、対応する10種類のミニゲームから決まった5つのミニゲームを連続でプレイして競い合うオンライン専用モード「オンラインアスロン」が収録されることが発表されました！

小遊戲限定

牧場物語正傳？
有無其他語言？

牧場物語之父既作品
有中文

佢d GAME幾時先肯出中文

屌 手多喺ps4買咗fe 而家嚟半價

go!

留名

Switch版都有中文？呢隻都好吸引喎
點解咁小人講

Bloomberg記者在E3採訪了任天堂北美總裁雷吉
雷吉對於近期發展做出以下表示

- 未來可望有線上影片功能如Netflix與Youtue, 已經在協商但是無可奉告
- 未來幾周與幾個月會有更多遊戲的驚喜
- 保證會修正網球連線延遲
- 無底座版本不會在北美上市(因為北美家庭有多電視的比率比亞洲高)
- 有考慮抽寶系統, 也表示知道玩家對此持負面觀感. 但是保證內容物正常遊玩也可取得(任天堂手遊有抽寶一段時間了)
- 對於部分分析師觀點不以為然, 並否認缺乏第三方遊戲
- 3DS系統短期內不會停產, 說主要取向給小孩或是剛入門遊戲領域者

出返Mario Maker for Switch

fe都好似幾正咁？

嘩正 8月30 算快

有無簡單翻譯

Xenoblade2 更新已出

掃走左Bethesda
你問我答

コロプラvs任天堂、次回期日は6月15日（金）の16時。ただし弁論準備なのでこの回も非公開です。

今日

??

大概就係岩田走果陣櫻井依然如常開發smb
到早2日終於正式公布新作
話稍為 下得唔得

有冇爸打玩Fortnite入唔到場？
次次都彈Trouble talking to matchmaker.
重開Game重開機都唔得

見隔離post仲表演緊咪入去睇下吵緊乜

有無人玩過Happy Birthdays? 好似幾得意

講埋d bullshit,唔通係連登嘈贏同輸會多條毛咩
睇到都廢事click

好似有巴打話玩法單調左啲

咩意思？

Switch 冇gmae玩

無雙大蛇3呢？

張圖係Direct summary

7974
JP¥37,900
+770.00 (+2.07%)

減價果隻fe 好玩？

9月後:

任天堂E3 回天乏力，今日出現迴光反照局面，股價升回過去九個月跌幅當中的1%

lm

Kadokawa Games 股份有限公司（以下稱為角川 Games）今（14）日宣布，Nintendo Switch、PlayStation 4《GOD WARS 日本神話大戰》將推出繁體中文版，預定 2018 年秋季發售。

有中文

シリーズ累計２００万本販売の
人気アドベンチャーゲーム
「ネコぱらVol.1 ソレイユ開店しました！ 」
をPS4, Switchで全世界同時発売決定！

大韓民国のゲームパブリッシャーであるCFK（）は、全世界でシリーズ累計２００万本を発売した大人気PC用アドベンチャーゲーム「ネコぱら」の一作目「ネコぱらVol.1 ソレイユ開店しました！」をPlayStation 4とNintendo Switchで販売します。

コンシューマ版向けにOP、OPソング、CGとシナリオを追加、そしてすべての音声を再収録！
日本語、英語、中国語（繁体字）に加え、中国語（簡体字）に対応
「ネコぱら Vol.0」を収録

価格： 1,500円(税抜)
プレイ人数：１人
開発：有限会社コネクト・ウィザード
販売：CFK Co., Ltd.

アークシステムワークスは，2018年8月9日に発売予定となっているアドベンチャーゲーム「探偵 神宮寺三郎 プリズム・オブ・アイズ」（PlayStation 4 / Nintendo Switch）の公式サイトを，本日（6月15日）グランドオープンした。

「太鼓の達人 Nintendo Switchば～じょん！」に収録されるパーティーゲームのうち，「おみこしバトル」など3種類が公開に

『Disease -ディジーズ-』PV - Nintendo Switch

廃病院を舞台にしたホラーADV「Disease -ディジーズ-」がNintendo Switchで7月5日発売。主人公は現実と幻覚，2つの世界をさまよう

換sl sr排線成功 淘寶真係咩都有得賣

正
買左幾銀

反正本身機入面D零件都係佢地整

KOFの「麻宮アテナ」がバーチャルユーチューバーデビュー決定！ボイスは池澤春菜さん！！

25人仔

Ubisoft @ E3
A pleasure to welcome the legendary Hideo Kojima to our #UbiE3 booth!

無中文，慘

隻八方旅人要查住字典嚟玩

有中文就好

好想快啲玩八方旅人

掙扎緊玩英定日

唔識日文

個人覺得八方旅人難玩

超人特攻又係先出PS4
(雖然本來就要買PS4版

而家fortnite話插3.5頭就可以chat，咁如果用dock玩，咁咪要拖條好長嘅3.5線？

［E3 2018］新作メカアクション「DAEMON X MACHINA」は，敵の装備を奪いながら戦える。佃 健一郎プロデューサーにその概要を聞いた

竟然有阿寶同馬沙 既聲優

期待期待

除左 overcooked 同卡比
仲有無啲咩二人合作驚好玩?

剪紙

human fall flat

Donkey kong

又出mh

Xx英文版

姐係又炒冷飯
等我仲開心左一陣

隻龍珠幾時出

demo 係難
其實都係 sfc 時代嘅難度姐

真係單調，因為成隻game就係調整地形令生物誕生，最終解鎖全部生物，但呢隻game爆機之後唔會有新野，所以你唔會想玩第二次
除非你好中意整地圖

pkm風嘅mmo
過咗kickstarter會出switch版本
• 製作者好鍾意pkm，係致敬唔係抄襲
• 有8個道館同邪惡組織
• 可以同其他玩家合作
• 2vs2為主
• 生太多蛋會劣化
• 排除會心同命中之類嘅隨機要素

叫GF收編佢地啦

25萬過左啦wo
老任比唔比佢上架

肯定同白貓一樣比人告到破產

但海之號角同花開物語抄足薩爾達都上到switch
如果佢只上switch應該冇問題 不過佢仲有steam版

POKEMON從來都係賣IP多過賣GAME PLAY,只要唔係抄公仔嘅冇所謂啦

不過睇返佢正式發售係2020年既事
果時我地已經玩緊第8代pokemon

2018-06-15 18:48
女權組織Feminist Frequency發佈了關於E3 2018的性別權益調查報告。報告以E3發佈會期間公佈的新遊戲中、女性作為遊戲主角出現的頻率為依據，分析女性地位和權益在遊戲行業的現狀。這已經是她們連續第4年發佈類似報告了。

※報告的取樣數據包括EA、微軟、SE、育碧、索尼、貝塞斯達、PC Gaming發佈會以及任天堂直面會中公佈的所有遊戲，一些只在混剪播片中出現的獨立遊戲被排除在外，此外重復出現的遊戲則只計算一次

※今年的數據報告新增了一個類別「Gender-Ambiguous」（性別模糊），用以指代那些主角沒有明確性別設定的遊戲。

從數據上看，今年以女性為主角的遊戲共有9個，約佔全部遊戲的8%。過去4年中，除了2016年外（那一年僅3%，只有兩個女性主角的遊戲，Recore和地平線），女性主角遊戲的出現頻率平均在7%-9%之間，今年也在這個區間內，沒有進步也沒有退步；相比較之下，以男性為主角的遊戲為29個，約佔24%。

今年有59個遊戲、或者說約佔50%的遊戲是雙主角或可以選擇主角性別，這一比例與過去幾年相比幾無變化；像《奧日與精靈意志》、《Tunic》這樣沒有明確主角性別定義的遊戲會受到我們的歡迎。

我們為什麼會關注女性角色在遊戲中的地位呢？當你開始享受一個遊戲時，遊玩者會將自身代入到他所操控的角色中。當一個遊戲以女性為主角，比如《地平線 黎明時分》與即將到來的《最後生還者2》，它們可以幫助男性玩家將自身投射到女性角色上，以女性視點體驗她的經歷與遭遇，以讓其對女性獲得認同感。就像女性玩家在遊玩以男性為主角的遊戲一樣。

事實上，即便拋開糟糕的2016年，在2015年和2017年的E3展會中，男性主角遊戲的數量也要比女性主角遊戲多出3倍以上，這些數據告訴我們，在離性別平等的道路上，我們還有很長的路要走，而我們現在卻還沒有作為。

但必須注意的是，這些數據的意義也並非絕對。一個以女性為主角的遊戲並不一定就是對女性權益的支持和對女性地位的認同；一個以男性為主角的遊戲並不一定就會物化和矮化女性。沒有絕對的好與壞之分，這些數據無關於遊戲的實際內容和質量，而羅列它們的目的旨在闡明維護女性權益的趨勢。

一個好的現象是，那些具有自由性別設定的遊戲，比如《刺客信條奧德賽》、《聖歌》，在演示遊戲時主動展示女性角色，這是值得肯定的。

需要提及的是，除了遊戲本身存在的性別平等問題外，在遊戲之外、在這些展示遊戲的舞台上也存在著同樣的問題。很簡單的一個道理，誰能站在舞台上，誰就能代表這個行業，在這一點上今年的E3同樣令人沮喪。在貝塞斯達的發佈會上，共有12位嘉賓登台演說或介紹遊戲，只有一個女性；育碧發佈會的情況也比較嚴峻，16名登台嘉賓中僅有2名女性；微軟發佈會也是如此，8個嘉賓中只有1位女性。這讓人很難說我們在遊戲行業收穫了什麼成效，因為這些發佈會仍然在幫助鞏固遊戲行業中男性的主宰地位。

我們關注E3，雖然E3並不能完全代表整個遊戲行業的變化，但這確實是一個最重要的遊戲行業活動。對於廠商來說，這是一個接觸受眾、向他們展示自己的機會，也是一個定義遊戲行業形象的契機。這個行業會在E3期間告訴我們它是如何被粉絲們認知的，這一點對於主張權益而言尤為重要。

女權快啲迫老任出metroid beyo3

Fortnite: Switch vs Xbox One X Graphics Comparison

出左話你物化女性

所以SAMUS咪要縮胸囉

女拳

dlsite有大量女性主角視點嘅RPG game
而且好容易令玩家代入該女角嘅視點

用女角係因為毒撚愛睇女

邊撚個咁惡趣味，整得出octo dlc出黎，難到爆炸。

比對家點一下即死都諗得出。

Octo expansion(x)
Dark Soul expansion(0)

有無得聽日文睇英文

有中文 都可以買黎j下既
睇咩價位先再算

唔知喎
demo玩緊英文
唔多鍾意英文啲配音

呢隻真心都幾期待 希望唔好撞火紋出個日期

姐係無得揀聽咩語音睇咩文？

入game自動default左英文
唔知setting有無得教

睇完樹屋之後最期待依隻
可以破壞地形、搶敵人武器
仲可以離開機體應該連敵人機體都搶得

waaaaaaaaaaaaaaaa@aaaa

緊身衣

PC版出時好似冇人提過

30秒唔中彈嗰關?好易炸喎

MARIO啲難關都冇變大菇食啦

eb games

我Switch底坐係咁閃黃電充唔到電連唔到電視係咪壞左

想問隻game中文係跟機定game

好似game
我個冇中文

鍊金工坊20周年作好似好好玩
女角好正

係咪原裝牛

好似係update完響game揀

コーエーテクモゲームスは本日（2018年6月15日），2018年内に発売予定となっている新作「ネルケと伝説の錬金術士たち ～新たな大地のアトリエ～」（PS4 / PS Vita / Nintendo Switch）の最新情報を公開した。

破解狂徒既電子狗被其他狂徒破解了

唔知啲細鋪有冇大量入貨呢

變蟹貨

フリューは本日（2018年6月15日），同社が9月27日に発売を予定しているNintendo Switch向けRPG「WORK×WORK」の公式サイトをグランドオープンした。

起哂格

原來要買個波先可以玩夢夢

係
尋日都連
跟往食飯休息返黎就仆左街
而插主機就充到既
插底坐就係咁閃燈

1001

請問2150水機不用跟配件及遊戲，可去馬嗎？

水機冇保養
貴幾舊有保養
U think u

抆哂D線再插過包括HDMI

唔駛幾舊 平得果百幾梗係買行

試左無數次都係咁

熄機差滿？

火牛直插機充唔充到電

牛到直插就充到

Paladins無人講??

行機要我一定要買一隻遊戲

類似咁
留言有條LINK
裡面話DOCK D線要順序插
你可以試下

我就係純插火牛就不斷閃

咁我都唔知了
乜都唔插擺一陣再試呢

試完 都係唔得
係咪可以拎去維修

係

未出免費版

有個問題盒係到單冇左
但之後影左相放左係電話到
咁得唔得

上任記問下

最壞打算係另外買個dock

1

0